香港應該搞多D Black Lives Matter運動

理由：

1. 共和黨同美國啲右派為咗反中大業，無論如何都唔會因為香港有BLM 運動而唔再幫香港

2. 老共一定會bam BLM遊行
到時我地就有痛腳去攻擊老共

利申：偏右

aggger
支持